Souhlasím, že známky ze střední školy nejsou objektivní hodnocení, proto myslím, že uchazeči musí dělat přijímací zkoušky na vysokou školu. V Rusko napřiklad, přijímací zkoušky jsou stejny jak maturitní, nejsou moc těžke. Já nechápu, proč uchazeči musí všechno vědět o tom co oni budou studovat jenom v budoucností. Myslím, že univerzity dělají moc těžkšky platili za vzdeláni. Ale já myslím, že přijímací zkoušky musí být. To je důležité, to je těžkosť, kterou uchazečí musí udělat ve svem živote.
